{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074691",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "바세츠아이스크림 카페 서울마곡점"
    },
    "text": "麻谷に位置したパセッチュアイスクリームは、米国の味を感じることができる場所です。運営時間は平日は08:30から22:00までで、毎月第一と第三土曜日にはお休みです。週末と祝日には11:30から22:00まで営業します。メニューには多様な種類のアイスクリームを販売しています。シングルカップは4,000ウォン、ダブルカップは7,000ウォン、トリプルカップは11,000ウォンで購入することができます。アイスクリームラテは7,000ウォン、ラテは3,500ウォンで販売しています。たくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "パセッチュアイスクリームはどこに位置していますか？",
            "answer": "パセッチュアイスクリームは麻谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パセッチュアイスクリームの営業時間はいつですか？",
            "answer": "パセッチュアイスクリームの営業時間は平日は08:30から22:00までで、週末と祝日には11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "パセッチュアイスクリームは何曜日にお休みですか？",
            "answer": "パセッチュアイスクリームは毎月第一と第三土曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "パセッチュアイスクリームのメニューには何がありますか？",
            "answer": "パセッチュアイスクリームのメニューには多様な種類のアイスクリームがあります。"
        },
        {
            "question": "シングルカップの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルカップは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルカップの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルカップは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリプルカップの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリプルカップは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パセッチュアイスクリームにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "パセッチュアイスクリームでは、米国の味を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 185,
        "QA": 357
    }
}